有冇女仔今日可以出黎

岩岩俾人挽完想搵人同我癲返日
外協
岩feel可以即啪
禾18歲 想搵14~18歲囡仔
唔好再挽禾 唔好粒聲唔出走左去
like=pm

即刻收嗲

未情人節就發癲

系

-.-小妹有男朋友

sor打錯字

你主人無挽實你條狗帶？

go die？

挽你老母

清吾巧挽挽下拉

一齊玩撞棍OK?

想

又挽禾老母
禾老母的手好矜貴的

ok
Btw非gay

發狗癲

-.-汪汪汪